蕭若元 香港國安教育日全方位洗腦內容公開！ 粗製濫造程度堪比納粹？

蕭若元
香港國安教育日全方位洗腦內容公開！
粗製濫造程度堪比納粹？
〈蕭若元：蕭氏新聞台〉
2021-04-15

memehongkong
745K subscribers

我開左Twitter和IG啦！想睇多d可以關注：Twitter: @hkStephenSYY / IG: hkStephenSYY
加入我們的patreon：
你爆料我來講email： connectiontaiwan@gmail.com
謎米新聞：
謎米香港：
Facebook：